[突發]救世軍沒收義士嘅物資

所謂資源回收係拎去捐或者賣咗

推到見報

推呀

推

我地嘅物資居然比救世軍整走哂

一齊黎灣仔 救世軍道 6號幫手
今次救物資

唉仆街，近嘅巴打麻煩過去睇睇

推！！！！

目前得20幾個人係到
灣仔要人呀

灣仔救世軍道6號

推到佢地肯嘔返d物資出黎

推上熱門

屌 偷野？？？？

上熱門

Push

推呀屌

上咗熱門 比多d人知先

佢憑乜可以話拎就拎？定係佢哋都係黑警果邊？

屌

政府

推
信錯人
又係一個仆街機構

憑乜撚嘢呀屌佢老母

慈善機構垃圾 佢地就真係收左錢做野

堆

推！

推呀 心血啦

推呀 一齊去幫手

黎救世軍道6號呀

屌仲話慈善機構，唔幫都唔好踩啦

屌你老母救世軍

推
死賊仔

pishhh

成個鐘之前啦wor?

法國黃背心運動的 8 堂課

擺底個陣時有話係幫手keep？

成班做賊

推 小心狗

垃圾

劫世軍屌你老母

推!!!

大家小心

番緊工只能幫推

push

拎返出嚟屌你老母

Pish

推, 我辛苦買完托過黎你拎去賣?!
好等錢救世?

推!

救佢老母

推！！！佢地應該冇權咁做架喎！！

Up

大家出去果時記住帶埋口罩，唔排除有狗點相

P

嚟灣仔救世軍道6號啦

仆街搶嘢

搵議員
搵議員
搵議員

要記住救世軍係唔收食物藥物，最重要捐贈物一定要有寄贈者簽名作實先叫捐贈，唔係佢話啲野俾咗佢係佢

再推!

推呢個 比多D人見到

你擺低 佢又唔知你要唔要 食環又要清 咁咪唯有捐出去

放心大把巴打嚟緊叫多啲人！要六點前到！ 沉默更凸顯有人擾亂視線！！

我哋冇全部擺低曬 鹽水索帶嗰啲有巴打攞咗返屋企keep住

咁都未輪到自己揸主意

賤種，物資都搶

推呀 附近巴打快d去幫手

真唔真？

反應各位小心跟車太貼，可能一場誤會，勿同慈善機構結怨有損抗爭者形象

會唔會借啲意駛開啲人偷偷地推晒啲物資架上車，最好搵人睇實喎

推 小心點相

Cominggggg

有無圖？

發夢佢話送返啲物資比唔同物資站
唔好亂傳住先

仲話係慈善機構

唔通平時偷開有條路?

假架！！！

假的此POST 已完

假消息

醬油

話假消息嗰啲有冇source?

睇到救世軍點仆佳偷市民錢

真係癡線

想問當晚又嗌晒要大量水, 眼罩, 口罩, 點解會淨咗咁多嘅 ?

個日分左幾個物資部 有啲分配唔集中 情況咁亂都無辦法

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知

屌你老母清場清得幾撚快
點拎得切走

推撚爆佢

我意思係救世軍方面有無講底點安排？
係唔係其他任可一個人行過去又可以拎走

推上外國媒體

想了解下, 唔係怪你地呀巴打
我驚係供應唔到啲物資俾前線

鄺神去緊，睇定d 先

MVP鄺仔FB出左post話過緊去了解

海洋覆蓋地球七成表面，餘下三成由鄺俊宇覆蓋

我企左陣立法會對出龍和路中心既物資站
前面一話要我地即刻傳上去
前面停後面仲傳緊既就放係我地個度先
後面其實物資都夠，係頭盔既需要比較大
太惡抱歉

推撚爆佢啊屌

我好擔心鄺仔身體

鄺仔真係開左影分身咁

當日係香港堂有十分十分多物資塞哂係度 你講得既物資都好足夠 但好多路封哂根本運唔到過去 班狗就清場 拎唔走哂

“求世”軍？我屌你老味

金句
"海洋覆蓋地球七成表面，餘下三成由鄺俊宇覆蓋" (klaw2,2019)

PUSH

急

推爆佢

偷野

屌你老母 你612入份咗草叢打飛機啊？定你隱撚咗形 冇黑警追到你？

推
死仆街

因為退退下冇晒據點

依家咩情況？嚟緊！

"海洋，覆蓋地球七成表面，餘下三成，由鄺俊宇覆蓋" (klaw2,2019)

而家點 黎緊

係就推到救世軍沒落啦
抗爭都仲要鼠竊狗偷

發夢見到 大部分物資已取回